藍絲文宣：無錢想移民，立會投泛民

有錢想走佬，全家投本土

想俾美國砌 記得投建制

Matt哥